幫人補緊習嘅巴打/絲打，請入一入嚟

小弟成世人冇咩叻 ，得英文同Econ還可以。所以想趁聖誕節返到嚟冇嘢做幫下人順便賺少少零用錢。

想請問下你哋咩方法最容易搵到客？補小學雞定補中學雞輕鬆啲？同埋有啲咩嘢其他嘢要注意？

Thanks

利申：0 經驗

留意吓你有冇J，有嘅就算啦，唔會揾到

屌奶星

Pish

唔好開係吹水台啦

聖誕節冇野做就搵補習
教兩教就唔教 不如唔好教啦

有j搵鬼補咩

Sorly lo